之前出個個罷食app有ios版未？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

同問，等左好撚耐
唯有睇住黃藍商店地圖先

其實我估IOS唔會俾呢D APP上

利申我都等左好鳩耐

我啱啱都search緊

名我已經唔記得

WhatsGap?

自由西？

我記得an版上左
係ios未批
跟住無左聲氣